## Описание
Есть набор несобранных стендов ПЛК SIEMENS s7-1500 в 316 кабинете. Надо взять проводки, электрическую принципиальную схему, кабели и т.д., чтобы собрать в рабочее состояние по схеме. С нашей стороны есть человек, который хорошо разрабатывает эти схемы, перманентно общаться и работать в 316 кабинете он не будет, но с ним можно консультироваться. Он передаст электрическую принципиальную схему.

Принимать работу будут, скорее всего, магистры, т.к. в этом проекте есть высокий риск сжечь ПЛК. Приёмка будет выполняться следующим образом - вы собираете стенд. Передаёте на проверку магистрам по схеме. Далее он согласовывает включение ПЛК
## Техническое задание
1. Определить стенды, которые нужно собрать. 
2. Взять контакт Даниила Лядского, получить принципиальную схему для стендов
3. Составить список элементов, которые требуются для сборки. Всё, чего не достаёт, выносить на разговор со мной и Потехиным
4. Собрать стенды ПЛК
5. Согласовать включение с людьми, ответственными, за принятие работы и подачу питания на ПЛК (спойлер - это буду не я)

## Ролевая модель

| Функция                | Количество                    | Навыки                                                    |
|------------------------|-------------------------------|-----------------------------------------------------------|
| инженер-техник         | зависит от количества стендов | docker, linux, модель OSI, kubernetes, agile kanban, jira |
| лид инженеров-техников | 1                             | docker, linux, модель OSI, kubernetes, agile kanban, jira |

